\section{Podsumowanie}
Wszystkie wymagane zadania zostały wymagane. Podczas rozwiązywania mogłem nauczyć się wiele nowych elementów w HTML wersji 5. Dowiedziałem się jak potężnym językiem jest CSS, który pozwala na bardzo estetyczne prezentowanie wyników pracy. Zmiany wprowadzone w wersji HTML5, tj. dodanie tagów \e{video} czy (nie obsługiwanego jeszcze przez wszystkie przeglądarki) \e{calendar} w znaczący sposób ułatwiają pisanie stron i porządkują kod. Z kolei wprowadzone w CSS3 dają możliwość tworzenia efektów, które do niedawna były możliwe wyłącznie z wykorzystaniem skryptów JavaScript (jak powiększanie, obrót elementów, podświetlenie elementów).
